各位巴絲多唔多一個人行山？

成日話獨自行山好危險

但有時獅子山，港島徑呢類容易既山，好多時想自己上去睇下風景

巴絲多唔多自己一個人上去行？
其實最怕係咪山賊

經常自己行山
上星期行完針山草山